（理性討論）假扮示威者一事

想問有無過去案例？
其他國家有冇發生過類似事件？
咁樣做有無犯任何法例？
假設警察執法可以唔着制服，唔顯示委任證，被詢問亦唔承認自己係警察，
咁市民點知道所有嘅犯法行為唔係自編自導自演？

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

警察係可以派卧底執法
響烏克蘭橙色革命都有用過
所以唔係新鮮事
都估到佢地會咁做

搵到個多倫多舊案例，睇嚟呢個方法係好常見。
但我哋可以點應對？傳媒又可以做啲乜？

要翻查下直播
睇下班卧狗有冇做咩出格舉動

案例有但唔代表我地唔可以文宣......哦~原來一路都係差佬扮架？

極權國家好多都有